Для работы приложения необходим python 3.6

1. Спомощью pip установить зависимости находящиеся в файле requirements.txt
2. Запустить приложение командой python3 app.py

В консоль будут выведены максимальные и минимальные
значения стоимости последних выполненных ордеров для
пар из тестового задания.

Данная инструкция проверена на ос linux debian 8.

в случае возникновения проблемм напишите мне ivan___b@mail.ru